名牌Dior 高層離地兼迷信，防疫措施係信水晶

幾時有念力抗疫

水晶得咁Condom都得啦

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

個概念幾特別

聽日我去all in水晶先

屎有助增強動力

up乜鳩?
加強"活力能量"同抗疫有乜關係

精氣神強左就抗到

一場瘟疫將各大高層嘅低能表露無遺

兩盒 thanks

證明成班高層都係厄飯食，包括政府嗰班。

唔係隻隻水晶都得架， 一定要係虎眼石， 冇隻虎眼冇活力架

唔好同藍絲講
唔係聽日佢哋爆珠寶店門啦

隻病毒都增強活力

Dior同事表示有生意了

睇個email 個名，仲要係鬼佬高層？做到咁高級，可以戇鳩到咁，可唔可以叫Dior 解釋下。
另外Richemont 同Swatchgroup 可唔可以講下你哋有咩措施保障員工。

dior 果然奶到雪雪聲 乜撚野新型肺炎

係武漢肺炎呀DLLM

咁可能之後hr/ admin補個email呢

Richemont 仲話損撚左一千萬上武漢，屌佢老母，仲逼同事要Post WeChat 比客睇

on9

罐頭email 就一定有啦，但咁大粒高層叫人摸石抗疫，係咪癲㗎

藍絲們係時候去搶水晶！！！！！！

同念力救港有得揮

鬼佬識中文已經好勁

我已經用水晶增強病毒

呢樣叫admin translate 既啫

好流利咁

笑到爆咀
信念管理大法

真野？定搞笑咋⋯⋯

痴線佬救地球

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

仲要係做couture

磨粉放落豬嘴 filter 應該萬無一失

不過係鬼佬咁戇居先信支那咁耐

笑死 有冇計過邊啲星座先可以返工

溝水食有抗體

我健身增強下我自己嘅精！氣！神！好過

而家香港要幾荒謬有幾荒謬

LVMH一向都迷信，上海以前有間LV裡面直情擺左個水晶球係度

零售好多都有。

會唔會規定員工去拜太歲

水晶係有用的, 唔識唔好亂講, 不過一般人都唔識用

用黎補MP?

c

咁我果間好D，每人一枝酒精噴手同口罩

念力抗疫呢家野，其實政府本身用緊

其實幾大手筆

性交轉運

會提升 精！氣！神！

咁不如叫+X 哥試下用李氏力場啦

其實而家香港所為管理既人，仲有冇人係做正常嘢

世上得番兩樣抗病毒,我會揀condom

感覺上有用過精油同咩空氣淨化機

「黑警等天收」「黑警有報應」 係無用架，淨化Facebook行動

每個員工帶隻無限手套抗疫咪得囉

諗個藉口慰問吓你班sale姐
咁不滿下次慳返唔送

哈哈哈

好弱智

留意返，佢係送咗比經理，唔係一人一粒

經理先有咋？
屌下次送舊屎俾佢
同佢講以毒攻毒死唔撚去嘅

事實上on9係唔分國籍

屌你上一代真係好撚垃圾

2 盒。非常感激。

啲鬼佬高層幾千公里外，話含撚可以抗疫都得啦

鬼佬高層？！

Uncut Gem

諗起舊福射能量石

我公司信口罩有用 然後要員工selfie 點知都係得活性炭口罩

著水晶宮波衫得唔得

不意外 不嬲垃圾牌子黎

Extremely on9

連登法科班法師又可以救港了

得封信
邊到睇到Dior嘅措施淨係信水晶？
定係真係除咗水晶冇其他嘢提供先？
唔通啲家長/老師送學業符俾你代表叫你唔洗溫書啦喎？

班死鬼仲喺法國屌緊女(或者仔)

要自拍先有口罩比員工？

曹宏威.jpg

你好，零售高層

水晶咁有用 磨粉食撚左佢啦ON9

On9

on9
善用起式功能啦 judge你又駁唔到

唔炒口罩了

晶 器 神！

樓主邊撚度講話dior措施淨係信水晶？
明明係屌緊高層on9信水晶有用

送d 香水黎消消毒仲有用啦屌...

防疫措施係信水晶呢句個意思
你話我過分解讀咯

同埋 送水晶俾你都可以係心意
有咩問題 咁都要公審

應該係 vitality?

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

你白內障？我咪話罐頭email 叫員工點點點一定有囉，我有話佢無做其他嘢？我講緊高層戇鳩呀，我邊隻字有話佢一啲其他嘢耂無做，淨係叫人摸石呀，你閲讀障礙就收埋啦，比個位你走你仲要挑機，起底功能呀，起式，話你白內障就啱，屌你老母

屌你連登係咪變撚左農場
寫幾粒字就當係真

起底咪起到你係個戇鳩囉，你有咩功績比人起到呀

Email啲逗號打到咁撚樣 又, 又，
咁大間公司柒唔柒

咪係囉，硬係有啲人懶叻，唔知咩居心

其實大把高層都信

洗少少錢 如果會順風順水你洗唔洗

Dior 咁低能既

屌你老母我出個po都要經你批准呀，你邊位呀，你咁撚緊張做咩呀

不嬲, 你唔係諗住呢度幫你fact check埋下話

condom 一向都係用黎對抗病毒

你咁叻你唔去FC

有潛質，所以係高層

太得閒所致

有冇original email? send俾外媒

tg有

2020啦屌你

見過有個ON9女人用水晶幫隻寵物增加抵抗力,隻寵物冇耐就死左

隻寵物真係慘

聽日搶晶

原來dior高層係胡c父弟子

condom真係用黎預防性病傳染

同性交轉運一樣
真係有人信？

ALL in 水晶宮

虎眼石咁撚cheap珠寶店唔會有

冇錢買石

摸屎眼得唔得

屌
好似玩緊Skyrim咁

有聲

Push.

下一輪，搶水晶

咁邊個話抗疫？

精，氣，神
掙扎！！！！

要搶水晶，玻璃，石頭

一定嚇得走啲病毒啦

水晶我都信 我都有玩 我戴紫水晶
但唔會寫係封咁正統既email

呢啲仆街自己害死人佢會唔會內疚

拉

有水晶有女屌嘅日子要到了？

解鎖Tmr mission : 搶水晶

尖沙咀dior某分店
有間細房專放神佛
佛教道教印度教天主教都有

鬼佬ceo都咁迷信

如果掉撚咗佢條友係咪會崩潰，想睇

邪教組織幹部?

鬼佬好興呢啲alternative medicine, 同中國人信中醫一樣

唔會又係嗰啲重輻射嘅能量石掛

通常係啲冇腦嘅Antivaxxer先會信essential oils同crystals會醫到病
外國成日整好多memes笑鳩呢班人
仲有好多新聞係話個老母信晒呢啲偏方，死都唔肯帶自己個仔去睇醫生，最後搞到個仔死咗

虎眼石

要變化系能力者

虎眼石
值唔值錢